### La usuaria beatriz le gusta seguir a todas las usuarias que se le ponen por delante. Actualmente sigue a más de diez mil usuarias y muchas de estas suben muchas prendas. Pese a los índices, la consulta sigue siendo demasiado lenta. ¿Cómo modificarías la consulta para que fuese más rápida? Pueden ser sugerencias que sacrifiquen la exhaustividad y exactitud de los resultados a costa de la eficiencia.

* Dado que las usuarias suben muchos productos, se podrían agrupar los productos por usuaria y día, de tal manera que se acortaría la cantidad de productos mostrada por usuaria.
* Se podría añadir al límite de productos la fecha de publicación de producto como paginación. De tal manera se podría acotar en la primera página "hoy", en la segunda "de hoy a ayer", en la tercera "de ayer a antes de ayer" (o el límite de tiempo deseado.) 